【武漢肺炎】教大城大港大現懷疑個案

穿全副保護裝備的救護員下午到教大A座，把一名學生送院。

有穿防護裝備的人員進入城大校園

【20:55】香港大學學生會學苑即時新聞引述學生事務長梁若芊，證實校方曾安排一名符合衛生防護中心有關新型冠狀病毒最新指引的學生，到醫院檢查。該學生近期無到過武漢，有咳嗽但沒有發燒，兩周前曾因其他傷患到深圳一間醫院求診。學生送院後，校方派員在校內清潔。

【19:54】城市大學學生會在facebook表示，校方確認醫護人員於晚上約7時，進入校園帶走一名懷疑感染新型冠狀病毒肺炎的病人，病人已登上救護車送院。

【14:33】教育大學下午1時許向師生發電郵，表示一名學生出現「符合衛生防護中心呈報準則」的病徵，已被送院檢驗，大學診所已將個案呈報衛生防護中心。校方指出，該學生並非宿生，強調他未被證實感染新型冠狀病毒，已安排徹底清潔校園作預防措施。

教大學生會編委會在facebook發帖表示，下午約1時有救護車進入校園，穿全套防護裝備的救護員進入A座，接走一名據稱曾到訪內地的學生往醫院檢驗。

計埋潛伏期死得

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

突發 港大有懷疑WARS個案

好味

屌你老味